2014年8月，689同一眾大學校長秘密會議

2014年8月，689同一眾大學校長秘密會議：
689：我最憎隻河童，你地邊個都唔好收佢入學
眾校長：喳，但係佢都係聯招入面，我地會招人話柄
689：我唔理，總之你地拆掂佢
鯨大校長：皇上，臣有一計，我間學校出名廢，就等我收留佢，既可以令佢掛住讀書唔駛搞搞震，又可以用鯨大生個名羞辱佢，一舉兩得
689：妙計

2021年，河童成為最傑出校友。
鯨大校長：計劃通

[更新版]到底大家撐唔撐港台